Tbb幾有深度既劇都係脫離唔到最後幾集爛尾命運

上年天命已經係
今年鐵探又係咁

冇記錯使徒行者爛到仆街，苗僑偉做警司可以混入國際犯罪集團做卧底

game of thrones都係

反映現實多黑警

天與地呢?

支支tvb有深度？二十年前？

鐵探有鬼深度
天命係ok既

套忠奸人又係虎頭蛇尾

要大陸播 結局都定哂型

變哂和平精英咁

應該無一套劇超越到天與地

係， 痴鳩線，又係經典爛尾

咁又講真，2010以前d劇好多係經典，但都係師奶劇劇本多/笑劇，劇情好多都係重覆套路，仲要結局集體出動bbq等等不計其數
而家觀眾口味唔同左，又多左選擇，先要追求劇本有突破

好好笑

刀下留人

金枝慾孽無爛

天與地4子夾band同平行時空神結局

第1輯

呢套真心拍得好好
可惜主角唔係大卡士
又因為講生死哲理唔係好多人明
最後真係估唔到邵美琪會死
違反哂TBB定律

大時代級別
好難再拍得出

呢套好正 近幾年最正既tvb劇

天命唔算喎

隔咗幾年我都仲記住
仲有師父明白了 不過刀下留人淺白少少
所以容易睇得明入面既哲理
呢兩年就少咗呢類型既劇集了

刀下留人明明幾多人討論, 但唔知點解收視會咁麻麻, 個陣有其他收視正常少少既劇都冇呢套咁迴響

慶幸仲有班港豬一路鬧一路睇

全職沒女

奸人堅
天涯俠醫

九五之尊最尾真係

我發覺 TVB 幾乎套套警匪劇 都係爛尾

最後 多數係個boss 食左誠實豆沙包
無啦啦自爆 自己既陰謀

eu超時任務咪冇爛尾

要講有深度但結局爛尾莫過於珠光寶氣呢部嘢

直頭升華到另一層次

奸人堅無好過掛 其實唔知黃子華會肯拍

唔太記得
不過掛住江華

降魔dick

有套陳豪同秋官

個尾幾ok ar

李司棋由五十幾六十集坐監，之後一嘢跳到兩年後
套劇就開始爛到去八十二集大結局

所有角色性格突然變晒，劇情又暴走
外景又冇晒咁制

不過大結局最後一幕應該想跟返火舞黃沙咁一個鏡頭過
嗰三姐妹變身變得好快

嗰時好多人話當第29集大結局咗喎
第30集陳豪鄭少秋係咁變嚟變去，眼都花

呢部嘢本身想拍120集 但係拍到八十集度已經燒咗成億大台高層覺得一定要cut 因為tvb不嬲都係超低成本拍劇 所以最後求其交代下結局就算
呢部戲係好似搞到tvb打後所有劇最多出下深圳橫店台灣泰國外景

刀下留人 陪著你走 師父明白了
都係清泉

TVB套 致命復活 ，完全符合

呢套真係只能講唔好意思too long didnt read

你覺得多人討論係因為你有留意，呢幾年最多人睇tvb係師奶，啲師奶睇唔明會覺得好悶唔想睇轉台，好似我阿媽咁

鐵探點都可以列入十大爛尾

下套又播返師9劇..

鐵探咁垃圾 由頭爛到尾

長劇真係唔啱香港人口味
同期仲有套歲月風雲都係衰在太長 劇情同演員唔錯

開心速遞
最好唔完 就無爛尾

蘇玉華之前個套賣女權又係最後幾集突然間質量暴跌，成套野唔知做乜鳩

同埋boss戰力/智力去到結局會急跌

睇幾次都喊正到仆街

回到三國 當年笑到痴線
不過結局完全9唔搭8 冇啦啦楊怡穿越左馬明又心臟病發 睇到一頭霧水

大時代算唔算唯一冇爛？

Lm

神劇

最後都要政治正確
唔俾Madam贏

隔世追兇

封神榜、尋秦記、楚漢驕雄呢類有原著或者創作成份少嘅歷史劇咪冇乜事
TVB自創故事有好多都真係行/爛

心戰
但呢套係歷年最低收視的劇集
雖然中間有d悶
但個題材真係唔錯
仲有最後d沙畫
我鍾意呢套多過天與地

點睇原來愛上賊？
我覺得幾好睇

愛我請留言 小品劇好正

鐵探算係咁啦

前幾日先睇完，喊到個心好痛

一生充滿電鰻

轉睇倚天啦

平安谷?
不嬲都係賣女權賣到劇情勁唔合理

秋官係勁既

唔算爛，我記得有雙重結局，一個松哥死一個唔死

楚漢驕雄都差唔多算神劇級
比而家d編劇拍都係會出事

鍾景輝set定個stage等三哥 真係太over

萬凰之王

由頭爛到尾唔計

最後都係宣萱贏咗

最後係咪升熱氣球

其實個結尾係昇華咗套劇 配合埋沙畫引莎士比亞段話外音 講秋官得到真正既解脫
要挑剔係劇本寫得好特效追唔上 臨尾變魔術尷尬到

鄭嘉穎套<<謎>>

鷲哥 就咁死咗～

轉輪之術～

華麗登場～

跟史實啫～ 李施嬅變咗黃淑儀

義不容情

前年 <<迷>> 都幾正，但結局又係麻麻

鄧萃雯讀白好正
珍重

睇cctvb就預咗垃圾喇

一講起結局冇爛尾我都諗起eu超時任務

收規華我覺得幾好睇都唔算爛尾
但我心中最出色一定係刀下留人

因為天命最高？

收規華好收得

單車新人王

屌

蒲松齡

最後一集最尾嗰幾分鐘播返tbb咁多年拍過嘅聊齋
嗰時睇真係神來之筆

最尾係咩地球村大家手拖手

美劇虎頭蛇尾重勁啦

最尾做老婆奴

另一套心戰都爛尾

睇到想喊

Open end

正野

主角最尾俾路人甲殺咗

隔世追胸都好正，個結局完美咁濟
主題曲又好聽

EU 超時任務好睇喎

不過冇深度

大時代講股票果啲其實唔係好好。但人物既際遇，之間既互動就寫得唔錯

現實警司都係有牌黑社會

金枝慾孽

呢套都好好睇
如夢初醒

唔係講緊鐵探吓嘛？

呢套劇嘅message一字咁淺，仲吓吓畫公仔畫出腸，何來深度？

爛嘅程度已經係前無古人後無來者

套劇由頭到尾都係一個謎

幾鍾意情逆三世緣

呢套都清泉，講真

別高興

可能我要求降低左

如妃讀出黎真係正 好神

頭十幾集最多咪好過平時啲膠劇少少，一樣係好多唔合理嘅劇情細節

不愛宮牆柳，只被前緣誤。花落花開自有時，總賴東君主。
四個女主都好慘

鐵探有咩深度可言
日日將權鬥兩個字掛係嘴邊
慌死人唔知佢講咩

唔係有幾個好戲之人幫手，呢套野真係不值一提

係咪最後唔知邊個無投胎陪蒲松齡

心戰最高都32點

呢套都冇？
玩穿越時空，每個人物去講

爛尾呢

倩女失魂算唔算冇事？

呢度啲人嘅有深度講緊天與地大時代 level 喎

搜神傳